去醫院保護示威傷者有冇用？

好心痛

我都想知有乜可以幫到手？

只要你認為有用 就去！